朋友被狗咬 可以去邊搵

睇tg話去左某間狗屋 去到話黎過但而加唔知去左邊
擺撚到明玩野 有咩可以做 點樣先搵到比人收埋左係邊

推

除左打狗屋電話 仲可以點

搵左星火先不過今晚都好難，太多兄弟被咬

打比星火 講朋友名 義務律師會去問

搵左啦 但比資料個間狗屋 去到話曾經有呢個人 但係而加唔知係邊 我屌佢老母啦 佢去唔知係邊

佢地唔洗知邊間差館 你比名星火佢地會搵到

星火 打狗屋電話 係咪就只可以等

聯絡佢屋企人 睇下洗唔洗幫手做下清潔

至於搵朋友就真係冇其他野可以做

唉

朋友有冇隸屬機構例如學校/公司可以有法律支援? 咁樣可以分散星火壓力

推下啦唉

幫推

好擔心

有冇手足類似情況 定其實大部分都係咁

佢去過個度比人轉移點會冇記錄啊

屌你老母咪撚搞到佢被自殺啊

比狗咬左入去轉移走都可以唔知係邊

屌你老母做野冇記錄？

冇野做到唯有推下

星光呢兩日應該好忙，試下王喜，或者幫到你

星火

痴撚線 唔知去左邊都講得出
而家係咪走犯呀
定又想搞到人地被自殺

Up